阿特蘭大贏緊3球，邊有可能晉級唔到

垃圾隊對班霸，大巴死守，輸2球都夠做啦
何況歐聯16強無垃圾隊

其實你燈黎做乜撚